大家應該積下口德，畢竟死者為大

人地死咗咁多年仲要鞭，仲渣到人地老婆對波黑曬，我屌你老母咩

秦沛

鞭師

有冇人會渣秦沛對波

請中蟈人立即向秦先生及其妻子道歉，並起返十幾廿間廟供奉返佢地作補償。